聽開英文歌嘅巴打入一入嚟

我想搵一首歌
個MV係一個女人 金色長頭髮 同埋有條蛇嘅
個旋律係大概係
la la la la lala la~
La lala la la la lala la
好想搵到首歌 巴打們幫幫手

有冇多啲資料

Hypnotic

我搵到啦 首歌叫hypnotic 唔該巴打

係咪apink嘅TT?

郭富城既弱？

唔該chak生